有無人早晚都洗頭？

驚唔驚甩頭髮？

早晚洗一次 髮線向後移
唉

洗左三四年
無甩 仲長得好撚快 三個星期要剪一次頭

唔洗頭會死

好少甩頭髮，同樣生得好快。

其實你驚既咪唔好用洗頭水，或者轉用手工肥皂。

我朝頭早會認真啲洗，因為要吹頭返工。

夜晚反正都係訓教會亂晒，純粹洗乾淨就算。

我相反，夜晚唔想頭髮污糟訓落枕頭，會洗乾淨啲。朝早頭髮亂晒同時又趕住出門口洗一洗濕完就吹乾方便造型

巴打我同你一樣
唔洗會好痕同好多頭皮 洗完會舒服成日
唔洗就會唔舒服成日

淨係朝早先洗
晚晚返到屋企幾大汗都廢事洗完又吹

我覺得洗得多先唔會甩頭髮

我都係
但中學開始咁做 維持左7/8年
髮線愈黎愈後 不過一開始嚴重d
唔知係咪洗頭水/護髮素洗唔哂
近年用天然果d洗頭水感覺好似好d
不過都救唔番 前額甩哂

早同臨瞓前洗都唔好 好似係血氣問題

均衡飲食 食得健康點洗都唔甩

朝早開花灑純清水洗頭，純粹為左髮型
夜晚先用洗頭水，為清潔

你地就好，我個頭好亂唔落洗頭水同護髮素洗軟返啲頭髮係造唔到型

有冇人用開texture maker ，有冇介紹

早晚都要洗
唔洗嗰日個人都頹啲

真係關早晚洗頭事咩 我都差唔多早晚洗頭7/8年 無咁既問題喎

問題反而係慣咗之後如果無得洗個頭會痕到仆街 即使無出過汗

起身洗頭+沖涼+洗面+刷牙
返到屋企沖涼+洗頭
訓之前用暖水沖沖個身訓教
呢個習慣由我小學6年級到宜家都係咁

我家姐 一個禮拜都唔洗一次頭

朝早唔洗個頭又油又臭
夜晚唔洗又污染我張床

早晚都洗 洗左5-6年

求洗頭水推介

太油，唔洗唔得

其實我覺得早晚洗頭冇太大問題，落唔落洗頭水都冇太大問題。
反而長期用護髮素加上洗唔乾淨先會甩頭髮。
利申聽髮型師講既

屌 同你一樣
巴打係咪都係個頭好撚厚

我剪頭髮一定要偷薄 洗完都好易乾

早晚一定會洗。

我都係夜晚唔想整污糟個枕頭 點都會洗乾淨
日頭就是但洗下 吹番就可以

洗完一次個頭都仲有油 , 要連續洗兩次; 夜晚沖涼再洗多次

個枕頭幾日就有勁多頭皮 唔知正唔正常

早晚洗乜唔係正常咩
朝早要返工
夜晚返左成日工 個頭好污糟多塵

早上都一定要洗啦,
唔洗連埋啲頭油gel 埋一齊,
到中午勁撚頭㾗,
又笠,

訓一晚啲頭油都出晒黎

+1

我個頭係厚到仆街 勁多頭髮

日日朝早都實洗頭 唔洗唔舒服
夜晚淨係用水沖下就算
慣左5年 未有事

for sure

gel 頭前一定要洗。。訓前落gel又要洗

朝早起身洗一洗吹完落gel效果都好d

早晚洗 洗左廿年 洗走D油好gel D
頭髮長得好快，冇甩頭髮既情況出現

日日gel頭表示未撚驚過 呢一年都係all back

因為gel頭關係朝朝一定要洗一次頭 有時一日洗三次頭

24歲仔仲係好濃密同埋長得幾快

一時時啦
如果朝早要gel頭就點都會洗，其實我估好多男人起身都會洗頭，因爲一起身個頭真係好亂

由細到大都係早晚洗頭沖涼 就算好凍都係
朝早多數洗得乾淨啲 夜晚就求其啲
冇髮線後移 把頭髮仲好厚 一個月剪一兩次

淨係晚先洗
但甩勁多頭髮，成張床，地下，成屋都頭髮
但甩極個頭仲好厚，好多

早晚都洗
頭髮勁多勁厚
一長就會開始多頭皮
點算好

朝早訓到飛起哂唔洗唔得, 又油, 個頭又長得好快

樓主你老豆有冇甩 我早晚但冇野 你九成九係遺傳

唔洗番工既日子
一日三四次以上

一樣濃密

一日沖三次涼 平時訓醒成身汗一次 放學返黎成身汗一次 夜晚訓前再一次

由中學洗到大學 一樣係咁多頭髮
個零月就要剪一次

小學果陣好多頭皮
中學開始早晚都洗就冇左
唔早晚洗頭慘過冇得訓

要gel頭 早晚洗一係基本

持續咁好多年喇喎

早晩都洗 洗左6年幾，無問題 朝早起身洗個頭人都精神啲

講到尾甩頭髮都係睇自己體質
不過之前有段時間都有留意下，發覺唔知係咪果段時間太留意，好似甩特別多咁，勁介意勁勁連梳頭都唔敢，後尾無理之後過一排無再特別留意之後又覺得無乜嘢

完全係自己心理作用。果排仲上網查左話咩正常每人每日都會甩50條頭髮，又話咩訓醒起身睇下枕頭上面有幾多條頭髮跟住乘4定唔知5就係你今日會甩既數量

朝早會就咁用水洗 方便gel頭
夜晚就一定落洗頭水

斷好多頭髮
啲頭髮仲好似線頭咁

但我洗咁多頭
個頭成日好痕

我朝早一定要洗
唔洗既話出街個頭會勁油

洗得多唔會直接令你甩多左頭髮
可能係你用緊既洗頭水唔適合你
或者刺激性太高或者過敏
可以試下轉用天然成份既洗頭水或者洗髮皂
同埋髮囊積聚油脂污垢都會甩多啲頭髮
保持清潔衛生最緊要
所以早晚洗都好正常

淨係夜晚先洗

早晚都洗

由頭到大都早夜洗 天生頭髮厚 朝朝訓醒起身亂過鳥巢唔洗出唔到街
屌d頭髮生得快過hi咁唔到一個月要剪一次 問番髮型師講洗得密 毛孔冇咁多油脂同廢物積住 頭髮既新陳代謝會快好多 另一方面頭髮亦會甩少d

早晚都一定要洗

中學開始已經係早晚洗頭，維持左十幾年，無甩頭髮

早晚都洗
朝早沖涼順便洗頭, 易set頭好多

WHO ARE U BTW

冇甩頭髮問題 髮質頭皮唔算油 但周不時個頭背面會生一兩粒頭瘡
巴打絲打知唔知點解決?

唔洗頭點gel頭
gel完頭唔洗點訓

早晚都洗
我個人頭髮好幼
朝早唔洗個頭會好油
有冇好洗頭水介紹？

有時出街前洗一次
番到屋企出哂汗一定要沖多次啦
無雄禿基因，唔撚驚

agger

即係夜晚唔洗面刷牙

朝早趕住出門，你哋點解有時間洗頭？
咁咪要好早起身？

已前淨係朝早洗，夜晚成頭泥訓覺
後生冇野

早兩年開始髮線後移

開始夜晚洗多轉
後移真係慢左

沖涼順便洗面刷牙

每日都有造型一定要洗啦

你唔洗頭就出門口？ 一定好撚毒

你家姐好臭